下一步要同台灣聯合陣線

香港輸既話，下一步就係同樣對付台灣，要綁在一起先有機會去贏。